<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<CATALOG>
	<Car>
		<BRAND>BMW</BRAND>
		<MODEL>BMW 740Li Sedan</MODEL>
		<COLOR></COLOR>
		<DETAIL>BMW 7 Series บีเอ็มดับเบิลยู ซีรี่ส์ 7 โลดแล่นไปในยนตรกรรมระดับหรู
บีเอ็มดับเบิลยู กรุ๊ปได้นำนวัตกรรมแห่งอนาคตมาสู่วงการยานยนต์มาโดยตลอด
เพราะเราเชื่อว่าวิธีคาดการณ์อนาคตที่ดีที่สุดคือการเป็นผู้สร้างอนาคตขึ้นเอง
บีเอ็มดับเบิลยู ซีรี่ส์ 7 คือเครื่องยืนยันว่าเราได้รังสรรค์ยนตรกรรมหรูแห่งอนาคตขึ้นแล้วในวันนี้
นวัตกรรมสุดล้ำ ความสะดวกสบายเหนือชั้น รวมถึงรูปลักษณ์อันทันสมัยและปราดเปรียว
จะสร้างประสบการณ์ที่น่าประทับใจและให้ประสิทธิภาพยอดเยี่ยม</DETAIL>
		<PRICE>6,999,000 บาท</PRICE>
		<IMAGE>assets/img/bmw s7.jpg</IMAGE>

</Car>
<Car>
	<BRAND>Mercedes-Benz</BRAND>
	<MODEL>Mercedes-Benz SLK-Class SLK200  AMG Dynamic</MODEL>
	<COLOR></COLOR>
	<DETAIL>Mercedes-Benz SLK 200 AMG Dynamic นับเป็น Roadster
		รุ่นล่าสุดของ Mercedes Benz SLK-Class ที่ผสมผสานความหรูหรา
		และความสปอร์ตไว้ได้อย่างลงตัว สำหรับ Mercedes-Benz SLK 200
		มาพร้อมกับเครื่องยนต์เบนซินแถวเรียง 4 สูบ เทอร์โบ ความจุกระบอกสูบ 1.8 ลิตร
		พละกำลังสูงสุด 184 แรงม้า</DETAIL>
	<PRICE>3,490,000 บาท</PRICE>
	<IMAGE>mercedes-benz-ss.jpg</IMAGE>

</Car>
<Car>
	<BRAND>Honda</BRAND>
	<MODEL>ALL NEW HONDA CIVIC 2017</MODEL>
	<COLOR></COLOR>
	<DETAIL>ALL NEW HONDA CIVIC 2017 เจนเนอเรชั่นที่ 10
		ที่ได้รับการสร้างสรรค์และพัฒนาให้สามารถก้าวข้ามทุกข้อจำกัด
		เพื่อมุ่งสู่การเป็นซีวิค ที่สมบูรณ์แบบในทุกมิติและก้าวล้ำนำสมัยที่สุด
		ด้วยการยกระดับการออกแบบให้มีความทันสมัย และหรูหราในสไตล์สปอร์ต
		ผสานกับนวัตกรรมยานยนต์ อาทิ ขุมพลังจากเทคโนโลยี VTEC TURBO ใหม่
		ที่ให้สมรรถนะที่ทรงพลังและมีอัตราการประหยัดน้ำมันที่ดีเยี่ยม
		พร้อมเทคโนโลยีที่ช่วยอำนวยความสะดวกสบาย
		และอุปกรณ์เพื่อความปลอดภัยที่เหนือระดับ</DETAIL>
	<PRICE>869,000 บาท</PRICE>
	<IMAGE>assets/img/haonda civic.jpg</IMAGE>

</Car>

<Car>
	<BRAND>Toyota</BRAND>
	<MODEL>Toyota Alphard 3.5 Executive Lounge</MODEL>
	<COLOR></COLOR>
	<DETAIL>โฉมใหม่มาพร้อมเครื่องยนต์มีการเปลี่ยนแปลงจากรุ่นก่อนบ้าง
		โดยหันมาใช้เครื่องยนต์สี่สูบขนาด 2,500 ซีซี จับคู่กับเกียร์ CVT
		และเครื่องยนต์ V6 ขนาด 3,500 ซีซี จับคู่กับเกียร์อัตโนมัติ 6 สปีด
		นอกจากนี้ ยังมีรุ่นเครื่องยนต์ไฮบริดเป็นทางเลือกโดยใช้เครื่องยนต์ 2,500 ซีซี
		จับคู่กับมอเตอร์ไฟฟ้า</DETAIL>
	<PRICE>5,328,000 บาท</PRICE>
	<IMAGE>assets/img/toyota alphard.jpg</IMAGE>

</Car>
<Car>
	<BRAND>Nissan</BRAND>
	<MODEL>Nissan March นิสสัน มาร์ช 1.2 S MT</MODEL>
	<COLOR></COLOR>
	<DETAIL>นิสสัน มาร์ช มาพร้อมกับเครื่องยนต์ขนาด 1.2 ลิตร แบบ 3 สูบ
		รหัส HR12DE ระบบเกียร์ธรรมดา 5 จังหวะ และระบบเกียร์แปรผันอัจฉริยะ
		XTRONIC CVT ให้ความนุ่มนวลตอบสนองทุกการขับขี่ และประหยัดน้ำมัน</DETAIL>
	<PRICE>392,000 บาท</PRICE>
	<IMAGE>assets/img/nissan-march.jpg</IMAGE>

</CATALOG>
